睇下而家啲公公婆婆點睇831呢件事

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

拎cctv岀嚟呀黨鐵

銀髮